收到消息,香港繼續赤化落去的話,台灣將會取代香港地位,美國已經鋪緊路

19:44開始

香港有好多美國資產
畢竟香港不斷赤化,2047又黎緊
美國佬鋪定後路擺佢地D資產都岩嘅

冇人想知道呀你又po